<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="phrases_array">
        <item>Be the change you wish to see in the world.|Sé el cambio que deseas ver en el mundo.|Mahatma Gandhi</item>
        <item>If you can dream it, you can do it.|Si puedes soñarlo, puedes hacerlo.|Walt Disney</item>
        <item>Once you choose hope, anything’s possible.|Cuando eliges la esperanza, todo es posible.|Christopher Reeve</item>
        <item>Be yourself; everyone else is already taken.|Sé tu mismo, todos los demás ya están ocupados.|Oscar Wilde</item>
        <item>Try to be a rainbow in someone’s cloud|Trata de ser el arcoíris en la nube de otra persona.|Maya Angelou</item>
        <item>Well done is better than well said.|Bien hecho es mejor que bien dicho.|Benjamin Franklin</item>
        <item>The hard days are what make you stronger.|Los días difíciles son los que te hacen más fuerte.|Aly Raisman</item>
        <item>If you believe it’ll work out, you’ll see opportunities. If you don’t believe it’ll work out, you’ll see obstacles.|Si crees que funcionará, verás oportunidades. Si no crees que funcionará, verás obstáculos.|Wayne Dyer</item>
        <item>Keep your eyes on the stars, and your feet on the ground.|Mantén tus ojos en las estrellas, y tus pies en la tierra.|Theodore Roosevelt</item>
        <item>You’ve got to get up every morning with determination if you’re going to go to bed with satisfaction.|Tienes que levantarte todas las mañanas con determinación si te vas a acostar con satisfacción.|George Lorimer</item>
        <item>In a gentle way, you can shake the world.|De una manera sutil, tienes el poder de mover el mundo.|Mahatma Gandhi</item>
        <item>If opportunity doesn’t knock, build a door.|Si las oportunidades no tocan, construye una puerta.|Kurt Cobain</item>
        <item>Don’t be pushed around by the fears in your mind. Be led by the dreams in your heart.|No te dejes empujar por los miedos de tu mente. Déjate llevar por los sueños en tu corazón.|Roy T. Bennett</item>
        <item>Don’t limit your challenges. Challenge your limits.|No limites tus desafíos. Desafía tus límites.|Jerry Dunn</item>
        <item>Whenever you find yourself doubting how far you can go, just remember how far you have come.|Cuando te encuentres dudando de lo lejos que puedes llegar, recuerda lo lejos que has llegado.|N.R. Walker</item>
        <item>In the middle of every difficulty lies opportunity.|En medio de cada dificultad se encuentra una oportunidad.|Albert Einstein</item>
        <item>Nothing is impossible, the word itself says ‘I’m possible’!|¡Nada es imposible, la palabra misma dice “soy posible”!|Audrey Hepburn</item>
        <item>Do what you feel in your heart to be right – for you’ll be criticized anyway.|Haz lo que sientas en tu corazón que es correcto, porque de todos modos te criticarán.|Eleanor Roosevelt</item>
        <item>Always do what you are afraid to do.|Siempre haz lo que te da miedo hacer.|Ralph Waldo Emerson</item>
        <item>Whatever you are, be a good one.|Sea lo que seas, sé uno bueno.|Abraham Lincoln</item>
        <item>Magic is believing in yourself. If you can make that happen, you can make anything happen.|La magia es creer en ti mismo. Si puedes hacer que eso suceda, puedes hacer que suceda cualquier cosa.|Johann Wolfgang Von Goethe</item>
        <item>Don’t be afraid to give up the good to go for the great.|No tengas miedo de renunciar a lo bueno para ir a por lo mejor.|John D. Rockefeller</item>
        <item>Go the extra mile. It’s never crowded there.|Ve una milla extra. Allí nunca hay mucha gente.|Dr. Wayne D. Dyer</item>
        <item>What defines us is how well we rise after falling.|Lo que nos define es lo bien que nos levantamos después de caer.|Lionel from Maid in Manhattan Movie</item>
        <item>Wherever you go, go with all your heart.|Vayas donde vayas, ve con todo tu corazón.|Confucius</item>
        <item>Turn your wounds into wisdom.|Transforma tus heridas en sabiduría.|Oprah</item>
        <item>We can do anything we want to if we stick to it long enough.|Podemos hacer lo que queramos si nos atenemos a ello el tiempo suficiente.|Helen Keller</item>
        <item>Nothing can dim the light that shines from within.|Nada puede atenuar la luz que brilla desde adentro.|Maya Angelou</item>
        <item>Do the right thing even when no one is looking.|Haz lo correcto incluso cuando nadie te esté mirando.|C.S. Lewis</item>
        <item>It’s not what happens to you but how you react to it that matters.|Lo importante no es lo que te sucede, sino cómo reaccionas a lo que te sucede.|Epictetus</item>
        <item>You don’t have to be perfect to be amazing.|No tienes que ser perfecta para ser asombrosa.|Anónimo</item>
        <item>The best way to predict your future is to create it.|La mejor forma de predecir tu futuro es creándolo.|Abraham Lincoln</item>
        <item>Don’t watch the clock; do what it does. Keep going.|No mire el reloj; haz lo que hace. Sigue adelante.|Sam Levenson</item>
        <item>You must do the kind of things you think you cannot do.|Debe hacer el tipo de cosas que crees que no puedes hacer.|Eleanor Roosevelt</item>
        <item>When you know your worth, no one can make you feel worthless.|Cuando conoces tu valor, nadie puede hacerte sentir inútil.|Anónimo</item>
        <item>Make your fear of losing your greatest motivator.|Haz el miedo a perder tu mayor motivación.|Anónimo</item>
        <item>Stop being afraid of what could go wrong, and start being excited of what could go right.|Deja de temerle a lo que podría salir mal y emociónate por lo que podría salir bien.|Tony Robbins</item>
        <item>I’m not a product of my circumstances. I am a product of my decisions.|No soy producto de mis circunstancias. Soy producto de mis decisiones.|Stephen R. Covey</item>
        <item>If it doesn’t challenge you, it doesn’t change you.|Si no te desafía, no te cambia.|Fred DeVito</item>
        <item>You can do anything you set your mind to.|Puedes hacer cualquier cosa que te propongas.|Benjamin Franklin</item>
        <item>You never know what you can do until you try.|Nunca sabes lo que puedes hacer hasta que lo intentas.|William Cobbett</item>
        <item>Twenty years from now you’ll be more disappointed by the things you did not do than the ones you did.|Dentro de veinte años estarás más decepcionado por las cosas que no hiciste que por las que hiciste.|Mark Twain</item>
        <item>It isn’t where you came from. It’s where you’re going that counts.|No es de donde vienes. Lo que cuenta es a dónde vas.|Ella Fitzgerald</item>
        <item>If I cannot do great things, I can do small things in a great way.|Si no puedo hacer grandes cosas, puedo hacer pequeñas cosas de una manera excelente.|Martin Luther King Jr.</item>
        <item>Oh yes, the past can hurt. But the way I see it, you can either run from it or learn from it.|Oh, sí, el pasado puede doler. Pero a mi modo de ver, puedes huir de él o aprender de él.|Rafiki from The Lion King</item>
        <item>Spend a little more time trying to make something of yourself and a little less time trying to impress people.|Dedica un poco más de tiempo intentando hacer algo de ti mismo y un poco menos de tiempo tratanto de impresionar a los demás.|The Breakfast Club</item>
        <item>No one has ever made a difference by being like everyone else.|Nadie ha hecho una diferencia siendo igual a todos los demás.|The Greatest Showman</item>
        <item>Don’t tell everyone your plans, instead show them your results.|No les cuentes a todos tus planes, en vez de ello, muéstrales tus resultados.|Anónimo</item>
        <item>Be so good they can’t ignore you.|Sé tan bueno que no puedan ignorarte.|Steve Martin</item>
        <item>How much of your life is your salary costing you?|¿Cuánta vida te está costando tu sueldo?|Anónimo</item>
    </string-array>
</resources>